Alex Brizhevatiy
Класс для взаимодействия с БД (BdWalker.js), функции для работы с токеном и логином(получить/записать/показать/удалить --> functions.js, практиковал экспорт/импорт функций согласно ТЗ )))), частичное обновление сопутствующих классов на тему взаимодействия с функциями для БД.

Kateryna Leliukh
Модальное окно, классы модального окна (Modal.js), классы для создания полей, Оформление вида для создания карточки, оформление редактирования карточки, кнопок входа/выхода

Andrew Fedina
Класс Cards - для вывода карточек на страницу, форма фильтрации
